其實罪大啲機影相係咪偏藍？

傳說中的藍貓出現了

後製出左問題

點解你會覺得呢啲係camera standard嘅色？

未用過罪大 含撚貓啲相又係偏藍，呢幅相個攝影師又話自己冇大執過 所以問下.

個人使用經驗係jpg有層灰色

個牌子主要係咩色就偏咩色
以前minolta 就藍
sony 就橙